95聰卷入黎叫春（60）歡迎出櫃

列仔

包夫

改名巴

正皮ed

將個春卷放落何B仔

Thanks

正皮
真訓

早抖

邊個偷偷地放低塊腐皮

正皮是給post名的

樓豬好波

將軍and his fun son

做乜搞到好似gay post咁
會唔會引咗啲gay佬入嚟㗎

應該會囉屌快啲推爆呢個post佢

等我夜d係度唱下歌推下post

再晏啲深夜mad伯會上線

將軍都未入黎

聽日要返學

有冇一間學校嘅校服可以柒過呢間

次次見親明愛馬鞍山張班相都笑死

冇人望鏡

培道白色旗袍
藍色旗袍有幾間 成日見

講柒其實我覺得我以前都柒柒地

聖士提反同真光都係旗袍

btw 我學校係每班影2張正常 2張free pose
有冇人都係咁

禾刀系甘

我覺得我果間啲校服都好柒 尤其係夏季

我學校都好似係 唔太記得lu

男仔校服冇乜變化

係隻配色柒

d pose好on9

我覺得我低form套校服好7

英華 協恩 協恩近返工就成日見

白褲有d尷尬囉
利申：唔係白褲

分2套

所以唔會買free pose既相

係

終於冇咁忙 體重好似過山車

正評附圖

低form係連身裙？

我地冇得買
自己上網down高清版自己曬
好似街外人都down到

有咩尷尬？ 又唔會姨丈到

有無以為係gay post

係 你google下就見到有幾核突

比人睇哂

好多官立都係連身裙

入面深色透到出黎幾柒下

冇呀 開post啲人都唔係果啲 返而有時啲直仔會撞入去呻

Anyone miss kong girl?

G

你幾耐冇上水

原本低form同高form一樣
但唔知因爲低form著高form個件唔襯定咩 所以好多年前整另一款比低form

著白色囉

典解梨吾問禾

你覺得呢

Me

因為低form身材無高form咁玲瓏浮突同長腿
著旗袍唔夠好睇

唔講都唔記得左你！

原來你冇上水

韓巴陰公豬

既然忘記了我 那麼我離開了

其實有啲巴都消失咗 好似痰罐曲奇咁

包包

講下咋喎
我岩岩先呼喚過你

我中學有份

得你一個理我

同你講個秘密好無

我無咩？

所以轉校服就係代表成長了

我要聽我要聽

對我有冇害既先

各花入各眼姐

除咗個樣

大家聽住 我仲嬲緊聰卷呀

個post名已經對佢係個懲罰

無線條都算啦 仲要勁薄

小事啦

你講完我碌左三次都唔見

脹了脹了

我岩岩禁爛左

我的心像F5制般裂開了

你一入嚟我就問你覺唔覺似gay post

其實我覆左

直仔撞入去呻？有無見過條友係打仗成日贏？

冬季連身 夏季半截加裇衫

睇唔明

薯頭係官立？

是啊

連身係咩顏色？我個間綠色 柒到仆街

深藍 好靚架 好似係

你指將軍？

我個間夏季都係緣色連身

你學校邊區

我夏天條褲焗到仆街
冬天條褲又薄好撚on9

A巴嬲左我？

？？？

東區

你以前住大埔？

筲箕灣？

相認

我講中左？

唔洗講到咁白啦

noskw個件好似都靚少少

唔係掛 咁都仲要靚少少

我覺得條裙有剪裁過我個間
我個間個個著到加旋咁

比利卡比利那比比露多！

男仔校服黎講 我鐘意d長袖恤衫唔好咁鬆
緊身少少 成個形出哂黎

我特登買細

加旋點識舞台魔法呀

巴奧薩基路加

肥仔

正呀

圖?

我中學夏天係條好撚薄既白色校裙
有人同學校反映過話可唔可以轉隻料
佢話轉要同另外個間一齊轉 所以唔會轉

星期六你又唔得閒

肥仔波有咩好睇

好揸

包野

所以咪要圖

涼浸浸好爽

我係深藍白水手服

嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩

肥仔波型？ 凸乳雲

個間好似執左好耐

八字波

水手服正呀 夠方便

Wooooooooooooooooo

唔啦
咁你又少個理由出黎

Ahhhhhhhhhhhhhhhhh

邊間？但我琴日仲經過左 而我細佬仲返緊學喎

加埋下垂

爽到你呀 要打厚底先得
所以唔好怪啲學生妹夏天都著冷衫
件校服透到咁

例如呢

打相撲咩

覺唔覺夏天仲著冷衫既學生妹好小家

我學校出名大波

啲男仔

m記出新bell了
你正式收皮

相撲學校?

我都係好薄既白裙
著底裙+白色打底褲

女校唔會怕透 從來唔著冷衫

好熱囉
成日見到啲女仔著深色bra 打左底都透 好橙

好啊

唔洗拉後面條拉鍊

去廁所又唔洗拿高條裙

我著冷衫係因為件冷衫窄d可以修腰

唔係著左先肥咩

女校正呀
我聽人講夏天啲人會拉開後面條拉鍊吹風扇

唔洗俾人整條拉鍊

我著uniqlo買個d開胸冷衫

條拉鍊由上面落到屎忽 成日好驚比人一拉就成條校裙向前甩

我學校著親呢種都係mk
唔係話你mk

無男仔 修腰都無用

成間學校八成都係咁著

自我滿足

點解會有五個負皮

我地咁玩實記硬缺點

將軍5個ac

記缺點當食生菜啦

想聽下你記過咩缺點？

我好似有2-3年都有

遲到？

遲到6次一個 我試過遲到6x次

中學最自豪係6年黎只係比人記左2個缺點

遲到 走遲到留堂班 串老師 用牙籤吉鳩老師
射馬子 打架 係班房偷食 擅自去廁所
唔剪頭髮 著穿窿鞋 著唔岩size嘅衫
停課 走停課

我學校係咁既 分3種違規
好似係學科, 行為同遲到
學科野通常都係欠交/上堂辣慶miss阿sir先有 好似6次違規1個缺點
行為通常都係大獲野e.g.俾同學/家長篤背脊/上堂玩電話咁 好似2次就1個缺點
遲到就5次1個缺點
我通常就學期初做乖乖仔儲quota 最後1個禮拜會痴撚左線記違規記到擇界
但試過幾次計錯數記左缺點

好臭

我成日上堂偷食
試過偷食雞脾撈麵同lunch box

射馬子即係咩

我都想問

乖乖女表示冇記過缺點

Metoo

扮乖

點樣成日擴課但冇缺點?

居然唔知
用橡根射粒馬子出去打人

我係請病假 請一日唔洗醫生紙

咩叫馬子

我成日叫媽咪打返學校話我病左
但其實係屋企hea

我真心乖學生
多數老師都好信我

我個戇鳩老師 明明我爸打左電話話唔舒服請半日假 佢唔撚理 照計遲到 痴撚線
剪頭髮又係 我媽話一係即刻出去剪 一係返到屋企佢剪 又係唔撚理要我即刻去廁所自己剪 痴鳩線

馬子妮

我係用紙摺摺摺 摺到好厚既一條紙啦 再對摺既 就用橡根射出去
sor for 1999

逢一三五就病

我係詐病 換好哂校服後坐係馬桶話肚痾 坐到夠鐘都唔出門 之後就叫屋企人幫我請病假
一係係醫療室坐半日 校務處d人就會提議我仲係唔舒服既話就早退

我有試過俾人捉入廁所剪
但佢係俾較剪我自己剪

馬既精子

有次我出左去玩既 我媽咪唔知
學校打黎 我媽咪話我唔舒服所以無返 之後先打返比我問我係邊

死都話肚痛就得 佢吹你唔漲

佢都係比較剪我 但我通常拎完都唔剪係到磨時間 直到有訓導黎再同佢講返點 之後就走/出去剪/佢地郁手 不過佢地剪我都係叫佢地剪小小 我放學再搞

我返學成日塞車 中途預計到會遲到 就會叫我爸打返學校話我唔舒服請半日假
然後我就同同學中途落車轉車去西貢玩

最痴撚線嘅係 佢地將我啲鬚當埋頭髮捉話過耳仔 屌

突然諗起件趣事想講
舊年教班小學雞
有個男學生成日坐唔定企起身
佢又整鬼佢前面個女同學喎
個女同學一個發老脾大大力腿後張凳
張凳就撞落佢張枱度
咁岩佢又企起身 下體對住個枱角...............
我作為阿sir既角色 見佢痛到標哂眼水
我一來又鄧佢痛 二來又要忍笑
最後帶佢落醫療室俾返老師處理 呢件事畢生難忘

同埋我學校唔比放學著校服係街食野 會記缺點
你地其實係咪都係咁

有冇咁多呀

鬚點樣上到耳仔

成個下巴都係果種 u形鬚

我學校附近有個新假期成日吹奏話乜鳩夜市既地方 過條馬路就係
所以學校好似唔知邊年起認命廢左呢條校規

話說會有人去學校投訴我地著校服係街食野 痴線

咁樣返學?

咁樣 綠色位

低我一Form既師弟妹係學校隔離商場天台籃球場到玩龍舟掛鼓 仲比人拍片放左上蘋果
都只係一人一個小過

的水？

的水加鬚 我啲鬚仔係過耳仔的 落到鰓骨

留個執做乜

btw改名巴畫功好似進步左

咁快剃會粗 咪唔搞

平時做gym唔明 都係畫舊肌肉出黎問

我試過係距離學校好遠既地區食雪糕
奶奶下後面有人拍我膊頭 有個無教過既老師叫我拎學生證出黎mark低我
之後第二日早會班主任大大聲話:哇個爪琴日放學食雪糕罰一個缺點

原來是咁

係唔比 但唔會記缺點咁嚴重
試過拎住盒麥精一邊飲一邊出校門 校長見到要我飲哂先好走

開全名

btw哇個爪

好qute

Cute

我學校門口個個都揸住d雞蛋仔, 一杯杯貢榮咁

多謝 有冇咩想我畫

驚死人唔知咁
仲有以前上ict堂我坐最後一排 成日玩電腦
有次偷偷地同同學睇下女(好似係韓國3級片 )
又比呀蛇開咪:哇個爪唔好再呢係後面睇下女喇

比人針對咁

你學校係咪九龍城都有間個間？

畫你細佬

d阿sir成日覺得自己可以mon住學生d mon好勁咁
玩咁多年都仲唔厭

btw你都幾咸濕

邊個細佬

你細佬

人呀！ 唔係其他形態既細佬！

我以為你係特登暗示

我個ppt呀呀呀呀呀

仲未做完？

要做咩嫁

岩岩先開始做

present一個工程項目
d野平時用英文都做得多
冇乜動力做

快啲做啦

你今晚又唔洗訓?

唔是啊 點解咁講？

有啲鬼佬既英文真係好好聽
有啲就係完全唔撚明

你唔係訓到好晏咩

Or

Which one

睇波有d鬼佬旁述既英文好似含住碌野講野咁

好高好直好靚

下面個個

上面你係照住自己黎畫？

你細佬既細佬呢

係啊 但係都訓到既 放心

我係房笑左出聲 仆街

頭2個我都明
點分靚唔靚

你唔好幻想佢呀

舊年interview一對二
對住個唔係白人既鬼佬同香港人in
完全唔明個鬼佬講乜 叫左佢幾次repeat

我fd早我一個入去in 佢又係聽唔明個鬼佬up乜

個比例

唔需要幻想佢

唔係大就好

其實我覺得size唔係好重要

鬼佬size

有時佢地一講d自己唔識既字就怯

你好有研究咁喎

我下面個細佬靚唔靚仔？

個頭大過身少少 個身又幾修長

冇睇過

你尋晚先笑完肥仔

冇眼珠既

琴晚講咩

我唔知

唔洗所有字都明 get到大概就算

太短就唔好啦
但講重要性 size唔係最重要

就照片而評論

聽落好似好專業咁

平日對黃種人就係
但對住鬼佬唔同

肥仔好慘

15up

仲要硬同廷身

13ok啦 唔洗15

細佬帶眼鏡

唔洗每隻字明都知佢講緊乜既
最驚係既case係你聽唔到佢講緊咩而你估都估唔到
真係啞撚左係到

你地講緊咩

佢靚仔d定你靚仔d?

有皮開心啲

你估下

你細佬好硬？都有做開gym?

冇皮冇得劣下劣下？

都係算鳩數
我覺得大多數人同我一樣英文既顛峰期都係公開試
之後就隨住時間衰退

咁仲有好多野玩既

我唔係好識呀

嘻

咁我唔岩你喇包夫

冇圖冇真相

你睇黎好多經驗

各有各好啦 反正大家同一條腸出

黑人咁既size我就真係接受唔到

靠你睇圖了
我對佢張圖冇興趣

你長d定佢長d?
我意思係頭髮

啲黑人個身好臭 唔知係咪唔沖涼
之前成班都唔同佢地玩

但你睇開XX大陸喎

我都係 我覺得我英文愈來愈差 唔識講咁

都話唔識呢d野

睇圖經驗豐富

咁我都係白人姐

飛左最重要個part唔睇

你地成班圍內玩?

我剪左頭髮 依家應該差唔多長

死了都要愛～～～～～～

好犀利

調情果part?

邊part
認真冇睇過

扮

我同兩個日本妹係鐵膽 會再同埋其他人
心諗其實啲黑人話人歧視佢地會唔會只係佢地唔沖涼好臭

原來你唔多長

係呀 幾日前剪左頭髮

但係你孿左喎

未攣得晒 仲直直地

其實除左包膠係女 米八 將軍 係巴 改名係巴絲 其他人係男定女
因為見到有巴打話開拉鍊好涼爽

姐係bi?

唔係講緊頭髮咩

唔洗搞得咁清楚丫

🍆

貼碌矮瓜出黎係咪笑我矮

🍌

巴打普裙 絲打有丁丁

點解立立人都走左仲有歌出

有皮

笑左

同達哥果首唔錯

想當年我都係高登吹水吹左好耐先知裂仔係巴定絲

高登留過一次名

岩岩出左首
但我覺得唔好聽

都有聽呀 但都係冇舊歌咁好

我講我

我地聽headset同機師講野本身都聲沙
有啲機師既口音真係難聽到嘔

含住碌咩

又兩點半喇

你肯定我係巴？

仲未最忙

如果你係絲我諗你要睇醫生 啲腳毛生到男人咁

我其實都有野做 但係放棄左

我無貼過自己

做野啦

唔係巴咩

咁買餸果對腳係邊個

都唔洗做既

淨係英國境內都幾廿種口音
倫敦佬d cockney accent都on99
好似美國佬咁勁多懶音

做啦

真亦假時假亦真

唔做！

咦
屌
你唔講我都唔記得
你冇save低下話唔好丁我

真係聽撚死me

No 罷工

要估

星期六染頭髮

次次事後又話自己廢
而家事前叫你又罷工

好彩平時做野都係果幾句 好易估

染完見街坊

染同柒只係相差1個8

笑死人咩丁你 咁多毛

拿 今次唔係做assignment
係可以唔洗做既野黎
所以算啦！！

好緊張 唔好染柒左就得

我已經算少

我知道的
如果見到我請不要取笑me

幾時貼過

點睇男朋友個師弟下下叫我脆薯b ...
我男朋友都唔會咁叫

好耐好耐之前既一個早上

想溝你 完~

點撚解我做啲野多過佢地咁撚柒多
唔撚公平 我決定罷工

我覺得佢係gay多啲
雖然佢話佢會𥄫女

脆薯b

forgot

冰個佢地牙

你都覺得嘔心呢～
我諗唔明
女仔frd咁叫我都無野

脆薯b都還可以
真名加個b 聽到真係想死

谷眉

我英文名加個b囉
唔是真名

可能貪玩姐
我都嗌餐肉b架啦

可能啦

做適當份量囉
剩返個d話唔撚識做

多謝大家認真解答我既疑問

亦都可能佢真係FF同你好熟呢........

正確態度
所以我唔做

明明唔熟
但差不多日日都會whatsapp我 ...

嘩你有market喎

邊有丫

點解你唔直接同你條仔講
會上黎問

我好似唔知你英文名

條仔醋埕

有時仲會用😘依個emoji
睇到我打哂冷震
Whatsapp我第一句就係脆薯b
我都無視架喇 即刻問佢有咩事搵我
然後 佢又係我男朋友面前話我好過我男朋友ex好多 佢係我男朋友面前係稱呼我做阿嫂既
我只係因為佢係我男朋友師弟先幫下佢
估唔到佢問完我野之後會keep住whatsapp我
想問下巴打們點睇 同埋咩心態先會咁
我唔撚明

同男朋友講佢實呷醋

解答左奧巴疑問

有機會話你知啦

太過火真係可能想溝你

嘩屌 我有男朋友架喇 我男朋友佢師兄黎架
我好撚冷淡無關心過佢架喎
佢咪FF咁多啦 我好驚啊媽呀

惹埋哂啲狂蜂浪蝶
你都係同你男友報案啦

有心心呢個嘟咀真係sd唔出
好有痴漢feel

屌 係我男朋友比我電話佢架
搵親我都係講功課應該無事掛
我提起過架喇已經

所以我咪話打哂冷震...

果個emoji我只會對熟人 或者鍾意既人先會用

我熟人都唔會用有心心呢個

+1 send唔出 太核突

我覺得要正式咁討論一次

好驚世界大戰喎...
避左佢算數

而家唔做
我驚你遲早俾人屌返轉頭咋

正想講

我會講架喇放心啦傻既我唔會自殺

講左去邊

你唔明姐
我仲處理到既

再多謝大家認真幫我

冇認真過

好煩啊你 我多謝米八同韓巴咋

佢地潛左水你先多謝有冇遲d呀

你唔好話佢地潛得太快？下？
怪我囉？

有個漩渦卷左我落去先潛得咁快 sor

咦 又黎啦diu

哦！！！！！你做咩無啦啦鬧佢地呀

Miss me

why ng sleep

y u no sleep

Just finished tmr present pot

PPT

唔好咁諗 男人都好小氣

SAME

眼訓quote錯 我指你話處理到果句

你會唔會係我前面嗰組

垃圾安全鞋腳指公好痛

辣殺

咁岩呀

頂趾？

我聽日兩個present wor

你當我比野撞到
個鋼頭責一責隻腳指

訓啦咁

你對安全鞋冇鋼板？

好精神

可唔可以救下我 啲野做極都唔完

有 鋼頭鋼底
宜家係我踢到個鋼頭所以好很痛

眼訓了

一日幾十頁仲要開埋新post

幾十頁仲要開埋新post你都未自貼

仲未完？

訓訓下胃痛責醒

番黎啦番黎啦

忙撚到傻

收工

正評是比post名的

瞓左差唔多十粒鐘

各位bb早晨

蘋果香蕉啤梨橙
營養豐富纖維高

方便易帶味道好

隨時食 好有益

多汁解渴個個話好

多款水果啱 款式任你揀

強健體魄好簡單

有益健康 你實識揀

食唔哂唔好亂咁嗌啦

食剩咁多真係蹝

嘩！嘩！

煮咁多 佢地邊食得哂呀

食得既就唔好哂

真係哂！

咪大哂！ 咪大哂！

買買買

係咁買 買完返去擺

買完返去過期就dum哂

食得哂先至好買

食得哂先至好嗌

食物咁珍貴 切勿浪費

做人要惜食 千奇唔好哂！

咪做大嘥鬼 惜食為香港

你問我愛你有多深 我愛你有幾分

我的情不移 我的愛不變

月亮代表我的心

輕輕的一個吻 已經打動我的心

深深的一段情 叫我思念到如今

你去想一想 你去看一看

🌚

🌞

🌝

🌛

🌜

❌

⭕️

❓

❗️

‼️

⁉️

包夫加油繼連落去

播一首 懷舊的歌

歌聲太鏗鏘 描述你我

沒法唱 你根本不愛聽的歌

拍過的拖 學習很多

傷過的心不止得我

憑什麼 要你又懷念我

Killing Me Softly 弦樂聲一開始

便紅掉兩眼嘆為加觀止 得我太在意

So tell me baby how much you need me

記低每個日子 學會了失戀的意義

訓陣教先

屌 原來改左夠名 唔怪得搵唔到個post

咁快連完

今日搭鐵掛住睇書唔記得觀察其他人
無report 梳尼

早晨

早

我個professor 好鐘意佢

早晨兩位

地鐵 好多人cut cut cut cut cut

養成閱讀好習慣

梳囉

嘩 推得咁快既

訓~

20-22/3擺booth記得黎

健康人生你我讚

咩booth

留名

出現了

比人無啦啦加左入去參加打機比賽
好耐冇打

打咩機

LOL

你都痴左線？

琴日係p圖post見到佢

不嬲都痴線

你咁講得又痴唔哂喎

一陣試m記新包

我有一排wtsapp icon轉做大嘥鬼
依家再轉多次先

咩包

連續三日都坐同一個司機既小巴

中意個司機？

好悶

痴線
搭到個司機都記得我邊到落
明明我日日出門口時間都唔同

等緊火車 格離有4架bb車

點解公司個女仔唔記得
我日日都係牛角包加mocha

去第二卡啦

唉

波板糖人叫佢地分開門上車

岩岩先開完會 d人好多廢話
連早餐都未食

仲要好似無比員工價我

明明坐住bb車個4個細路都識行

好後悔yr12果陣曬左好多時間

東京行路個個上咗報紙

外國讀書

求食評

你落單個陣叫佢覆3次俾你囉

懷疑條J斷左

岩岩都睇咗

哈！！！我不是垃圾

你係0仔渣

將軍去義付聰卷炸嘛

有得自己match幾款料 同價

下 唔係set好咗係呢三個包咩

咩幾款料

如果烤雞個個包唔係呢隻包就好啦

有得揀呢3款 另外有得自己match 不過都係呢幾隻料

好辛苦

就係呢3個包入面既料
即係可以要烤雞包皮配牛

好食

好熱氣

黑色配薯條好唔match

加啲辣粉又點睇

Cross-Cultural communications
S-L野黎

為左佢嘅喜好我地要為個booth整隻吉祥物

係咪要好似朗豪坊嗰度有部機嗰啲店先有

轉身離開 分手說不出來
蔚藍的珊瑚海 錯過瞬間蒼白

你的離開

我個DEPT好似有好多呢隻野既貼紙

見到都覺得煩

今晚約左個以前讀書既同學出黎食飯(女仔)
佢話帶埋個女仔FD比我識

你今個sem take 咗

呢家隻野係政府某部門做左節能俠

唔叫埋我地

今日特登著西褲皮鞋番工

有準備喎

洗唔洗呀

咁我番OFFICE著西褲皮鞋番工好正常姐

我一個星期有一日都係咁著番工
反正唔洗出去做野

唔知 但之前未出呢個包嘅時候我見有啲分店都冇poster

琴朝見到女客服
唔知係咪你講果位

今朝應該係KATIE CHAN
仲有個叫KRIS LAI,矮D,靚D
留意下

不過佢地有時會過左二期度

轉身離開啊嘛

有冇人鳩up

marked
今晚睇下先
成日放工都見有兩個座哂係到

係啊

要蠶豆唔洗去一田
惠康已有

屌你

5.6一包
番緊ou祼考

屌
無啦啦要分組，得我一個冇組

毒拎

好似間間都有

啲薯條咁快食晒

load唔到 梳

btw幾錢呀

$39.x 雞果兩款37.x

其實牛油果咩味

present仲未prep過
好似hea左d

7到出去叫lecturer幫我assign

牛油果味

講真啊 啲effect真係害撚死啲女人

LIHKG @ Android

用snow俾人屌

你死啦
我地呢到都有人用

forward出黎都死？

一到dayoff就訓到咁晏都唔起身

但你尋晚明明好早深潛

你d朋友呢

因為早起眼訓

召集有apply grant loan既人
想問下你地車船津貼拎左幾多？

早起做乜

i mean尋日 返學

牛油果係樣好極端既食材
鍾意既人好鍾意食 唔鍾意既人好唔鍾意食

正常人係咪每日可以活動16個鐘？
我好似一過12個鐘就眼訓

我唔係
黎到我會食 但唔會主動嗌

今晚會識到個新女仔FD
有D咩要注意

唔好柒

好好食喎

唔帶埋我去點提你

我過左12點唔訓就訓唔著

唔好去就唔會柒好似係

我就好鍾意食
但我有啲朋友就勁反感
無中間

啱呀

唔得架
要食飯

不過好少齋食佢

又R唔到野做
去同個工程師講:我想問下你地有冇D野可以比我幫你地做下
佢:暫時冇啊
我:哦

今日肉燥煎蛋飯隻蛋係流心嫁

但我唔食得

一個月幾千蚊就有學生妹做你女友

LIHKG @ Android

屌你老味
家陣好似愛護動物協會領養流浪狗咁既

why ar

戒口

唔食得蛋？

費事隻腳再痛 所以戒口
蛋牛鳥鴨奶酸辣都bye

魚蝦蟹都係喎
我上個月先戒完

魚可以
我之前戒算又輕咗

如果要比錢我寧願單身

突然間諗起尋晚食飯食大大碌既芥蘭
勁爽 有一下勁大聲 卡一聲
我啊媽以為我隻牙崩咗

講錢從來傷感情

ON9, 政府個NETWORK上唔到SPCA睇有咩領養個頁

搞到我都想去食m記添

吓你都唔會expect呢d係認真架啦

食緊
哇c食個m記都唔同d
我落樓下食3個餐都平佢2蚊

咁我都起身換衫出發先

呢個商場既m記之前啲包都係貴啲 mad有無發現

你去左我樓下食咩
我好少係樓下食所以唔覺

附近都無其他m記

點解次次一嗌你就可以秒速上水

地區差價

長期mon post

mad仔有米

廢青

原來m記脆薯未收皮

係咩

中心果邊囉

執左好耐

我見佢出個二人/三人餐有

朴緊番屋企

巴絲打講底自己點解A0嘅原因,以作反面教材

你試下嗌

冇女陪我食m記

早晨
我每日都係咁會唔會死架？

好耐冇上水

冇原因

尋日有人呼喚過你

過份左小小

我講左我好少係樓下食

係喎大裝修

呼喚我做咩

住有米既地區

我都知 但係琴晚胃痛到今朝

又痛

我死你都未死

我A0因為我真人 每日講唔過三句

我宜家公屋屋租先2300蚊
wac屋企半呎都唔只2300蚊啦

我死你兩個都未死

要死好易

因為食無定時？

又有直升機 好嘈

腸胃唔好係咁架喇

應該是
我就黎死架喇

哇c: 2300？你逐吋計？

你唔準講啲咁既野

又救人？

你tune返正常啦
你估你係我咁勁咩

係掛

我都好易 做野果陣行前5步就得
仲死無全屍添

有冇咁多人救

得先得架 連食野都無錢啊屌你

得番300蚊用到4月 計埋車錢

要人救咁廢一定係90後

多人行山掛

Same

90後返緊工返緊學

行山都行到要人救辣殺

返工賺落又洗哂？

又開始流鼻水

渣ga

e.g. u

早d訓

下次試

岩岩行出LIFT口見到又有個讀IVE但一樣係度做實習既
跟住佢吹左勁耐水
番番入去OFFICE幾驚比人屌我去左邊

呀叔今日開心

咁唱K食飯你既

多謝

比20蚊你

Ive

今晚食生日飯 要夜訓

點解醜咁多

好on9 一揸上手 中間個窿會漏醬

比20蚊我有咩用

唔好死

所以先唔想食呢個包

生日快樂

仆街啦,下星期開始要扮工啦

唔係我生日

個係我又鍾意食雞我又唔識用砌包機

我都有食

To ur fd

internship冇人同我一樣機構

夠熱就真係好好食

好想瘋狂食

咁咪好
柒左冇人知

你又岩喎

intern返乜

唔同DEPT咪得囉

NGO
到時可能係新聞見到我有份遊行

個機構好細 應該冇分dept

又話無野搞

黑眼圈勁深

轉位坐啊
本身我個位係差唔多角落頭
但轉個個位係D人經過會望到我做緊咩

原來仲有9個字收工

爪爪9號生日？

因為有新ENGINEER入個TEAM

負責我個個ENGINEER係度溝女
又話幫我執個FYP,屌,條友掛住溝女咁樣點樣係我走之前幫我攪好哂

爪爪11月先生日 今日係我大表弟19歲生日

唔知搞乜瘀咗

wac家族都幾大親人間都幾close

btw會唔會見到你親戚我同事
我真係好想知係邊個 至少知邊team啊

同我返工一樣收工果陣會多左幾個傷口

做得gym多？

捕獲稀有魚 切開肉竟是藍色

第一個comment

無啊

打得丁多？

咁你隻手一定瘀曬

乜你打丁會手瘀既咩

blue blue blue 好恐怖啊藍色

present完

瘀到上膊頭

有一科professor話A硬

我同d老表冇乜兩句
自細老豆老母個輩冇鼓吹我地玩埋一齊

都唔知係打丁 定係比丁打

Chur左兩日傾到凌晨兩三點

not gay

要傾既咩

都話要design

巴士坐隔離條女上緊lihkg

今晚同朋友食咩好

睇下佢睇咩post
人地部機好睇啲

好想飲酒吹水

好似追故

問佢係咪95

做咩偷睇我

咩科黎

你唔係剩係搭地鐵既咩
仲要搭親都有位坐

我search唔到你睇緊個post

今日我都有位坐
大奇跡日

都唔係靚女

酒後吐真言啊

你幾時出黎吐真言呀咁

我負責聽

都會搭巴士嫁

地鐵就冇位坐啦 火車就有既

醉會鳩up

我已經係負責聽個個

今朝講嗰科

51？

攞a咁正

51 邊有雙層

自問都做得幾chur
加上有tips知要點chur

咦 k51?

67m

仲以為同你同車

1234

去屯市搭k51有排喎

淨係同我媽啲弟妹家庭close
返你果到啲親戚都係遠房親戚 好少見

你又知我去屯市
搭小巴快啲？

我同我幾個表弟妹由細玩到大 感情好好
宜家教緊我表妹數

咁算啦

估你返工
小巴/唔洗等既k51去西鐵搭去屯西

冇工返 去食飯
轉西鐵竟然會快啲

會啊
因為51出市中心 去新墟前兜咗個圈

pro

Pro 同埋唔港搭巴士頭痛
好餓 雅都都未到

有個fd住屯碼 佢日日返學都係咁搭
如果唔係一行到去就有k51就會行路

屯碼真係好遠

同老母個邊冇計傾
老豆個邊我最細 但人大左有返少少計傾

搭搭下車有陣雲吞麵味 我諗我係餓到傻左

好慘 佢話如果踩單車返學
半個鐘就到
搭車就大半個鐘先到

以前同啊爸嗰邊熟啲 有時隔個星期或者隔兩個星期會見
到中學畢業愈來愈少
大個左同啊媽嗰邊fd左少少少少

我就無乜親戚既

我試過屯碼行屯市都係4,5個字

屯公往屯門方向開始多車

屯公又炒車

好似日日都撞車

往屯門方向 近深井炒

十幾個表哥表姐堂妹堂弟

睇開個間診所執左 d病歷表會點處置？

次次都係依個位

爸爸果邊2個表哥 1個表姐 1個表弟 1個堂妹 1個堂姐
媽咪果邊3個表弟 1個表妹

我嫲嫲生左八個 四男四女 平均每人生兩個
我媽個邊有五姊弟 得我媽生左

Form2啲數都叫有印象 但IS真係零印象

個個大家族

兩邊差距好大

屌唔熟快相位都好易炒 上次大佬渣車發緊夢

我有個阿姨拍左十幾年拖都未結婚 四十幾歲了

塞到汀九橋唔郁
葵青交匯處又塞 返屯門真係好慘

其實我諗住出到車公司又有車位就日日揸

Intrgreated science?

你唔好搞到大家都要冒日日塞車呢個風險啦

實撞架？

大家族

form 2數咪2元1次同sin cos tan
舊年我班小六精英班叫我教下佢地講左少少
is課程間間唔同

由十二點上堂上到六點 攰死 又要坐多粒半鐘車程番屋企

新人

我有兩個表姐細我媽兩三年

數學白痴表示f.5下學期先識因式分解

好彩唔洗返工

auntie後生嘛你話既

中小學都有入奧數隊(呃個位整靚成績表
但嫌自己太廢陪跑遞信退左

又dayoff

岩岩教完linear equations 宜家同佢背緊is

小學都有玩奧數！！不過已經無晒印象

試過長青隧道間封.....

家庭教c

我回來了
無胃口食野 逼緊自己食

家庭wac

Add oil食野

做咩事啊..

胃痛

打漏野
多謝wac

睇左醫生未

無睇

我又係成日胃痛 我都唔知點解 已經去到食胃痛都無用既情況 所以會唔理繼續瘋狂食野

冇食胃藥?

我多數食止痛藥
食唔落野啊 淨間又會嘔架

今晚去機場
聽朝早機飛日本玩

食野太快

食野好慢 但中學已經成日胃痛

食得好慢但咬唔爛 ？

咩叫胃痛

即係妹下妹下咁

終於搵到同類
我都未試過

去咗食日本野

食好西
我仲食緊粥

下次嚟荃灣同你食
仲未好返咩

留意返呢個post標題

食左胃藥lu

屌你老母
算撚到68kg
是否要放棄

肌肉唔係重秤d既咩

但我地呢啲業餘嘅 純肌肉一年應該最多都係得1kg增長 仲要我都唔太識操 肌肉都唔會大得咁快 所以我應該係又肥左

戒口啦

去緊食放題

rich

其實真係好難怪你班frd覆親都話你rich

rich

真有米

真。究極rich

同屋企人食咋

有戒

68kg都屌

我屌咩

唔理幾多kg
有肚腩 大屎忽 粗大脾 肥仔波就係肥
同埋我矮撚 所以算重

唔知點覆你好
點覆都好似好aggressive

你都算咩
我個心....好似穿左個窿

68kg 都係130磅姐 係好肥架喇？

你地咁講一講
我覺得自己冇資格笑欣宜了

薯皇唔識計數

係喎

文科人唔識計數好出奇啊？

Kg轉lbs係乘2.2 68kg即係差唔多150磅

Sorry lo

對唔住囉唔識計數 我無概念架

一+一等於幾多

米八=幾多尺幾多吋

我既有六尺高 我也會待你好

英制

今日屋企冇衫著
又見FORMAL既恤衫同西褲皮鞋好少著
就著下番工(其實個個星期總有一日係咁著)

放工行去電器舖睇野,個SALES勁好服務,又比埋卡片叫我話如果買既搵佢

有機會真係買返套老西先

咁我又冇打呔同埋著件外套

機會係要自己爭取嘅,宜家去啦

錢都係自己爭取既，搵夠錢先啦

個樣似有錢人

一米八三先係六尺 米八只係五尺十一

我同欣宜係朋友

著左鞋有

冇
我去問SURFACE PRO 4,仲問佢個價係咪折實左

我同洪金寶係朋友

有錢人通常都慳家的

不嬲都係計赤腳

你一拳打欣宜上天啦

特別係白手興家

盧山昇龍霸

其實都唔貴
件恤衫我係上年9月咁上下見到G2000做SALES,用左99蚊買,SLIM FIT
跟住條西褲上TAOBAO買,佢話係G2000專櫃正品,好似買左80幾蚊港紙
就算攞出去改短都係30蚊咁上下
條呔又係TAOBAO買,佢話係G2000專櫃正品,買左廿幾蚊
不過最貴係件外套,好耐之前係何李活買買左3百幾蚊

點解你又係95但好似咁老咁

盧山昇龍霸就算無睇過都聽過啦下話

無聽過

認真全post最重係me
不服來辯

cda冇聽過正常

我有睇星矢
但唔會掛星矢龍珠呢d舊野係咀邊

盧山百龍霸

做咩啫
毒撚係原罪

你幾重

可能係fans呢
我有個frd都好鍾意講精神時光屋

same 利申 真毒

你食屎

>80k

肥布歐!

係咪睇達哥睇得多咋

黑髮定啡髮
個名牌勁細睇唔到

諗起童虎阿伯變後生仲要增高

唔係早幾年開始就成日提
成日做project果陣都話想有精神時光屋

唉 又薯薯地

聽日係你細表哥生日

唉
點解點解

用緊隻橙花爽膚水 d味有d怪

火花不等愛人 變幻太多

應該珍惜過程？還是結果？

下個post咩名好

95

英文堂